+++
title = "Эйлатиада 2016"
date = 2016-06-27T22:03:52
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=28949"
permalink = "/post_28949/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "eilatiada-2016"
aliases = [ "/post_28949",]
type = "post"
tags = []
+++

Дорогие друзья! Начинается регистрация на [Эйлатиаду 2016](http://chgk-il.livejournal.com/1285900.html). Напоминаем, что основной турнир Эйлатиады является выводящим на Чемпионат мира 2016: по итогам турнира две команды - одна израильская и одна иностранная - получат путевки на чемпионат Мира. 







Количество команд, участвующих в Фестивале ограничено только вместимостью зала, который не может вместить больше 40 команд. Регистрация на Эйлатиаду 2016 закрывается 20 июля.



Если на момент закрытия регистрации число заявившихся команд превысит вместимость зала, то команды будут распределены в основном списке и в списке ожидания по следующим критериям:



  1. В основной список включаются зарубежные команды. 

  2. В основной список включаются команды, представляющие Эйлат. 

  3. Организаторы могут включить в основной список до 5 команд, выбранных по собственному усмотрению. 

  4. Оставшиеся места в основном списке, а также места в списке ожидания распределяются по рейтингу МАК (на момент составления списка). 



До 20 августа команды, попавшие в основной список, должны подтвердить своё участие в фестивале, оплатив проживание(или гарантировать оплату в письменном виде) Команды, не подтвердившие своё участие до указанной даты, автоматически перемещаются в конец списка ожидания, а их места в основном списке занимают первые команды из списка ожидания.



Для участия в фестивале нужно заполнить <a href="https://docs.google.com/forms/d/1shK3iASZZOAnr4XdGSNgfbVOJ6rnNX2w-acU5ne1FIU/viewform" target="_blank"><strong>заявку</strong></a> до 20 июля. Заявки, полученные после указанного срока, Оргкомитет рассматривает только в случае, если предусмотренное количество команд ещё не набрано и удовлетворяет по собственному усмотрению.



В заявке надо указать: Название команды, страну и город, ФИО и контакты капитана. 



Ждём вас в солнечном Эйлате!